Proyecto desarrollado con angular el codigo se encuentra en la carpeta immobot usa componentes escritos en typescript mediante un comando se crea el compilado con codigo javascript minimizado
El compilado se encuentra en este link https://gitlab.com/AngeloRP93/proyectoihmcompilado
